建議用 華山派 少林 做本土派稱號

本土派=明教

青城派